再见2009

一群人吃完饭，就开始想下一个活动。姑爹建议说去世贸天阶一起倒计时好了——吓，人肯定乌泱泱的多，第一个反应是不想去——可是，再一想，回家也没事干——那就去吧。于是，一群人杀了过去。 现场果然人山人海，又冷。我就抓了哉哉躲进商场里。人还是多啊。想找个水吧买杯水都要排长龙。于是又作罢。 好容易等到接近12点了，挤到大幕底下，仰头看屏幕上的画面。随着画面的变幻 ，人群开始发出嗷嗷的欢呼声…… 2000年的时候，学校里搞起了篝火晚会，迎接新千年的到来。我走在路上，被电视台的人抓住，话筒杵过来问我对于新千年的祈愿。我尖着嗓子说，恩，希望世界和平，国泰民安，家好月圆。还有一句话藏在心里，爱情甜蜜。一转眼，又一个十年。所谓繁花不过一梦，我曾用爱雕刻时光。再见，我的2009。 